律政司向岑敖暉發信求移除污衊黨軍文章 岑敖暉強調不會移除周梓樂之死文章

岑敖暉收律政司信件 強調不會移除周梓樂之死文章
20.05.2020 22:10

荃灣區議員岑敖暉收到律政司信件，要求移除有關科大學生周梓樂之死的文章。涉及的是岑敖暉月初一篇「周梓樂被香港警察謀殺身亡，半年」的文章，岑敖暉在社交網站指，律政司在信中指他鼓吹煽動暴力，或違反法庭禁制令，要求在7日內移除文章。岑敖暉指，曾想過刪除文章，但認為政權希望以言入罪，決定不遵從。

警方上星期已經發信予岑敖暉，指他信口開河抹黑警隊，要求停止散播謠言，並不排除有進一步法律行動。

謠言？

懷疑因為佢14年出名
所以成日俾人針對

關咩事，班狗睇唔順眼就開你波㗎啦

Push